男童被控非法集結等罪 父出庭作供指兒子於警署曾遭警暴

前年10月港府強推蒙面法引發眾怒，多區有人集結。15歲男童被指破壞觀塘港鐵站升降機，被控非法集結及刑事毀壞等三罪。案件今於觀塘法院續審，並處理法庭是否接納被告的口頭招認及警誡供詞事宜。男童父親出庭作供，指當日在警署聽到屏風後屢傳出「砰呤嘭唥」聲，亦聽到本案另一被告隔著屏風向母親大叫「阿媽，啲嘢唔關我事，啲差人打我。」後來他發兒子身上亦有傷，事後已向投訴警察課投訴。

現年16歲的李姓男童被控非法集結、刑事損壞及管有攻擊性武器三罪，控罪指他於2019年10月7日在觀塘港鐵站A1出口2號升降機外非法集結、損壞該升降機，以及在觀塘瑞和街近常寧道一個停車收費錶管有雷射筆。同案另一名被告為男學生高朗（19歲）被指拒捕以及管有斧頭及鎚子等物，遭控管有攻擊性武器等四罪，一同受審。

李父今出庭作供，透露自己學歷為中二程度，案發當晚接獲警方來電，指兒子遭扣留於觀塘警署，他抵警署後，東九龍衝鋒隊一隊沙展2189曾華偉向他稱：「拉咗你個仔，承認咗喺觀塘地鐵站爆玻璃。」

好老豆
大把廢老屌鳩個仔/龜縮

仆街黑警

難得呢個阿爸無踩多幾腳
一家平安

其實人類史上係咪都係咁多仆街父母，
唔係點會有人話天下無不是之父母

如果係既話咁個仔是但供養個非洲兒童，一樣可以叫自己天下無不是之父母啦

呢D 真係正常老豆

其實呢Ｄ唔係叫好
係叫正常
係D 藍黑廢佬先乜撚嘢黑警都話啱晒

講到尾都係生番只服從拳頭大既人，你有槍你話黃之峰係北極人佢都話你講得好

差佬打人同本案無關，本案係審非法集結，你可以去差佬投訴課投訴，律政司唔告唔關我事